[狂賀] 路過瀝源邨吉野家冇人食

自從上次事件都少咗好多客

正,唔駛等位

大把位拎黎坐

抵撚佢死

有位坐，去第二間鋪買外賣入去食先再拎幾包姜同七味粉

瞄撚準晒

其他區都有咁呀
九龍塘仲有好多人食

瞄撚準未？
好似真係呢間黎

lunch time路過灣仔嗰間都冇

拎多幾碗牛汁倒落地下

齋坐都夠, 唔好搞到D 員工

入去打機, 嘆冷氣, 食其他野, 屋企煮完拎落去食